\input ../styles-flyers


\startstaff
Mise en scène \bold{Sabine Durand}

Assistanat  \bold{Alessandro de Pascale}

Dramaturgie \bold{Martine Wijckaert}

Avec \bold{Roger Atikpo}, \bold{Céline Beigbeder}, \bold{Jean Debefve}, \bold{Guylène Olivares}, \bold{Claude Schmitz}, \bold{Thibaut Wenger}, \bold{Martine Wijckaert}, \bold{Jean-François Wolff}

Scénographie et Costumes \bold{Marie Szersnovicz}

En collaboration avec \bold{Aline Breucker} 

et accompagnée de \bold{Prunelle Rulens}

Lumière \bold{Florent Jacob}

Construction \bold{Koen Raes}

Peinture \bold{Geneviève Periat}

Trompe l'œil \bold{Béatrice Massinger}

Stagiaire à la mise en scène \bold{Salvatore Calcagno} 
\stopstaff


